麻煩你地班無係現場既人唔好開post落order叫現場既人點點點

已經見得太多
唔喺現場既巴絲, 唔知乜野情況既就咪做鍵盤指揮啦. 要去邊, 幾時走, 現場既人會自己討論搞掂啦.
發出提議討論係好, 但如果你個post係有幫人做決定既感覺, 只會令在場既人反感

連登已經夠多五毛分化post, 散播假消息同失敗言論. 所以嗰D態度同意見好強硬既post根本就好類似.

我地可以做既, 就係負評同屌鳩五毛post, 同推正路post.

麻煩各位, 我唔想話咩人係五毛, 但唔理你有心定無心都好, 唔在場既人唔該唔好諗住幫人做決定.

推

冇錯 我都係咁講
點做都支持佢地

TG 呢

係現場根本無機會睇到
所以一野就照到
各自爬山

係，提議就好